「超突發」連登宣布暫停所有廣告

估你唔到

神操作，唔怕啲廣告客戶間接同反送中掛鉤，
又可以話支持反送中，食晒兩條水。

達仔相比之下真係道行未夠。